#####集計課題

2022/4/7 first commit,README作成
2022/4/8 [finish]課題1-2
2022/4/12 [finish]エラー処理2-4まで
2022/4/13 
[finish]エラー処理
[update]任意の変数名を変更
[update]コードレビュー後の修正　returnの記入／エラーメッセージの定数化／エラー2-3処理
[update]コードレビュー後の修正　line140 returnの記入／エラーメッセージを仕様書通りに変更／不要な変数の削除
[start]商品定義ファイル読み込み及び書き出し
